覺唔覺得連登仔凌駕所有權宗教之上

凌駕全世界之上

覺你老母

連登仔凌駕埋老衲-